## Система алертов для приложения
Система с заданной периодичностью проверяет ключевые метрики:
- Количество активных пользователей
- Просмотры
- Лайки
- CTR
- Количество отправленных сообщений

В случае обнаружения аномального значения, в чат отправляется оповещение - сообщение со следующей информацией: метрика, ее значение, величина отклонения.
